社工張先生：專門請假第一次到西九龍法院聲援47名被告 真的想不到其他方法聲援手足 香港人加油 某一日會見到光明

#國安法

（國安大控告民主派）
社工張先生：專門請假第一次到西九龍法院聲援47名被告 真的想不到其他方法聲援手足
香港人加油 某一日會見到光明

HK Hope China(香江望神州)
282K subscribers

#國安法#
（國安大控告民主派）社工張先生：專門請假第一次到西九龍法院聲援47名被告 真的想不到其他方法聲援手足 香港人加油 某一日會見到光明

推